[I/A] Fate Grand Order JP [681] 817紅磡 818維園

-靈基素材、絆效率表-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

可唔可以Melt 5星
我唔想再追4星

唉 第一限無記名靈基 Jack...

*第一張

抽多啲就慣🚬

似係4星
都佔左3隻泳裝5星鳥
係時候俾機會其他畫師

如果梅林唔係用得太多錢嘅話想幫武藏上寶3多啲

唔好啦，我追親4星都特別伏

我最伏個次係追清姬

會長居然唔貼tamamo

月姬合作又近一步

毒撚求手足CARRY
ID:797552719

神父

寶十伊莉亞，寶二美游

求id

泳沖等死人喇

甲級戰犯畫既武藏

留名

Wo diu

希望有機會睇多次神父表演200石寶5melt

俾我一定會係果隻俾無面男食既青蛙

我比較希望係我200石寶5

你無限錢怕咩

依家冇左退錢流 好難課fgo

我gbf柒到以為可以放兩隻老女人減傷

Fgo咩屌

公主可以放相同角 兩隻凱留

可以放同一個原型既角色咪可以整個全婆隊

同樣係出自cy咪諗住得

成隊卡叔夢碎鳥

龍肥都無得全隊克乜嘢

龍肥有老任搞屎棍又唔同

睇唔到底褲failed

銀時巴都掛錢裝c狐出黎

班女咁撚快手

笑容100分

啊嘿yeah

係135至啱，2000就要啲時間嘅

正

第2賭場劇情title neta由魯邦3世game book

一定要抽爆佢

退錢流唔係得開ser初期用到咋咩

今晚抽梅林

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

myroom又塞左20MB

有無人知sony機 熄mon再開自己跳返主畫面點解決
無啦啦變左咁

想問下大家IOS依家可以點課金

JCB/itunes card

轉返去an機課

JCB 定買卡平d？

AN機仲可唔可以用美國itunes課?
之前用美國itunes卡平好多

我見依家日本itunes卡 660

唔得
信用卡以外只收yen

Sorry 打錯哂

應該話AN機仲可唔可用Google Gift Card課

咁依家係咪IOS仲可以用ITUNES卡課?

咪話左信用卡以外只收yen

唔該哂

以前不定期 每次課完都走去試下退
有時得有時唔得

為咗泳衣卡米拉,竟然中咗3隻武藏

有無泳裝活動攻略？

邊到買660
好景要740
抽福袋照俾

前兩日520就買667

520係網上嗰啲？
我見佢哋要影張收據先有個曲

依家課金不了

有實鋪係深水埗

黃金入面？

深之都

確實地址？諗住依家去

深之都上一層電梯個層

去520唔好星期三去
門市休息

牙貓個pat pat

懷舊睇左個大肚本 我覺得不行

有冇link過目？

我收工就過去

今年個活動好慢

強制2日先開一次劇情，仲要去到26先開晒
應該就22完主線，24&26開後日談

電姆NTR本

抽到係緣分 抽唔到係唔好彩 唔想課俾葉狗

課到有=嫖妓?

你地講完我都唔知係邊本

間舖叫咩名？

好少睇貓貓本

依家個任係唔係最多解到40個？

係

520game?

打錢任係唔係打術VIP

咁快打FEVER咪又係爆上限

so far fever一定係追住VIP級去打，堆加怪裝同錢裝

而家差QP開任
thx

遲啲實開90lv vip，到時先用券打利申用咗3張而家唔再用了

dat ass

846,099,443
蕉一位月

冇人加你

個ser係咪柒下柒下

有幾時係唔柒

唔係有前後，年年泳裝都兩個活動

btw
平時叫開一pack
其實係幾多點數
被店員問到口啞啞

今年都係一個完

1萬yen呀

今年咁cheap
呢家肥又冇錢又冇

上年夠係一個啦，Cheap係邊

仲未放工

唔該

但依家去到670好撚貴

記錯之前

670差不多啦，700+都係咁課

爆ser？

前兩日課667都係差3蚊啫

700+就有少少課唔落手

又撚教授

呢到有句名言：窮撚唔好玩fgo
我都唔知畀人話過幾多次

感覺到簿本新題材既feel

呢張幾靚 有無twitter想睇下有無畫tamamo

圓谷禁同人搞到冇本睇結果自己去賣同人

射了

玩Fgo由600左右1pack到700+都試過

黑人問號
你係咪對 同人 呢個term有啲誤解

右面張已經掛緊係房

求carry
132,060,774

點解玩落仲係咁lag 轉左XS MAX啲打鬥都係lag lag下都係咁

A12問題
9月會為左呢個問題轉引擎

咁就正之前因爲太lag所以都係每日登入就算

有冇消息整埋兩條藍邊

冇

fook dw

岩岩check户口先發現派左4000，點解一個訊息都冇

而家keep住payme果間都係670幾
再貴追唔起了

Sms係遲啲 我都係睇戶口 派左幾日先sd嚟

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講祖國.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。 1:我把你送去給李鵬同志 2:你給我做好心理準備...因為解放軍已經降臨在你身邊了。 你逼我的，多谢一直支持维权律师，多谢一直支持劳工讨薪，多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直支持双普选，你上次提供的关于活摘器官的资料非常有价值，自当重谢！要是敢在這裡再說一次反中國，你就別怪我不客氣了

快少少得唔得, 新IPHONE 又就出了

Let me feel the power!

慢左2年 急乜

下part出呢隻?

已經睇化咗

神父?

係咪今晚11點就有梅林抽？

Yes

ol thx

岩岩玩返 求朋友打活動
447 803 061

梅林過曬氣先走嚟抽......

等陣十一點開直播抽

支持

佢開返cba俾我抽我唔介意無梅林

練度低先講得出呢句

我就係練度低

你有隻bo5蘭就唔洗梅

你唔會知幾時又buff
你睇下藍卡宜家又開始向上爬

陳宮system唔洗CBA梅林

純愛

人都去左

鐘意純愛又唔得牙

隻揪

my eye

咁樣講同叫人抽齊圖鑑有咩分別

碌到落底都未等到NTR情節

抽曬4sup陳宮咪得

冇刺激

打手可以借人，最緊要齊SUP

我純愛大c都5sick

笑4

成個po得你睇 點會唔sick

我地唔笑殘疾人士

本po唯一清泉

望咗一陣先發覺係失敗鄉

fgo 好女仔

小朋友

得睇ntr個班先會分大人定細路
性癖都要分化

好耐無玩 梅林竟然會過氣 當年有梅林有西屌
咁依有咩替代？

失明人士

是但啦,話之你純愛定NTR,H漫畫得唔好就係垃圾

得罪講句，Ntr俾錢就有
但係錢係買唔到純愛

所以Ntr 好多種口味 你純愛得一種

冇入一排好似多左新面孔

有d幾百日冇on都未刪，懶得搞

幻文西真係好撚好用

新手留名

第二池 快啲 我要救我老婆出嚟

新手留名名

最後機會,係追就快
聽日完POOL啦

新你地老母

bo2黨

老屎忽真係好鬼惡

錢裝掛c狐定幻文西定武藏好

我都係得寶2

sup

青獅一週目完成

我真. 新手

個個都準備18號 ALL IN 梅撚
我好期待睇大家抽
祝人人18號中梅撚

咁惡仲咩

利申 我隻梅林陪左我2年半了

己有一隻梅林 係米就唔係再抽

*唔洗

4sup都係寶一夠用，屎忽痕先需要追寶

只有一隻sup

差梅林同cba

梅林寶2好D 1500多1000好多
其他就1隻夠..我覺得

以fgo嘅環境嚟講 梅林冇咩必要寶二

冇梅人士：莎士比亞已經足夠

忍手唔抽梅撚, 抽爆大波獅子王

BOTH

俾對面扣NP都有位頂下

唔係課長都係寶一就算

光速升完用黎打柱，如果冇記錯

輕輕射下幻文西唔中

寶一收左工，唔敢搏

你唔要我要

推

關我撚事咩

收爹啦藍髮妹仔

抵制垃圾畫家
希望大家一齊去佢推特屌9佢

屌你老母

181抽梅林唔中點算

x2

點解叫甲級戰犯

課到中

因為黑一花

仲差千零萬

原來係咁

抽到1810抽都唔中先再出POST問

太誇張...

但係我鍾意

垃圾漫畫家
劇情生硬到仆街 一個大好角色淪為工具人
亂咁寫黑一花 製造人血饅頭比其他角色食
然後依家畫既武藏又抄一花個樣
屌 垃圾中既垃圾

G

準時十一點抽

唔識食,狗嚟

今晚3倍都好似會開台抽

用緊macbook開台有d慢

佢話要抽

都唔慢,冇畫面

有無LINK

lin?

好LAG

一陣春場反Cup

神父:真香

其實我都仲未睇活動要打咩,只係消完體就熄

呢d咁高質既囡囡唔去做G 我邊有機會食

afk左一排 比人del哂frd 大家有位就加下小弟啦

飛哥

11:10pm開始抽

中左

終於有得抽梅撚

多謝痴哥!

add jor

終於報到之前既仇

新手 ADD

Accept左 新手唔拘如果有術玉藻就掛出黎啦

名 KEL

訓左

十四張符中咗
人生最光彩一刻

150石 月神 阿福 齊格 梅林

咁多人抽梅

你有咩問題!

人地叫齊格飛呀

唔好意思send咗出嚟先見到打漏咗

等埋泳裝pool 2 先都唔遲

分身終於齊4sup,但正身仲係一隻都冇

難以致信咁多人冇梅林

me too 70符中左

今日旺角大家都好識玩

唔洗抽

直接正副acc掉轉

呀哥我話比你聽 我無問題

撚完就走

見到無黑衫響路面已經知道咩事
但係班犬都on99
叫記者上行人路但就一樣有人響行人路推
頭先忍唔住屌番屌我隻犬

岩岩五十幾人睇，有冇咁多連登仔

睇人仆街最開心

不嬲多CD rom

寶4梅撚等緊暗鍋5埋佢

未餵狗

興奮得濟未餵

梅撚日

特登抽到咁高寶?

唔係

一樣

我最愛既作者又出新本

正常寶二都好夠我覺得

d高難打咁大力 回一千定二千 都未必回得番

夜晚易出貨係真？

抽到用石

恭喜三倍

三倍有無位俾我抱大腿

存左幾耐石

181 抽加3pack 都抽唔到
祝大家好運

都係咁講
除非有愛真係唔使特別追5
冇2唔會死
高寶會更好

好多位

佢頭先live先話得7x

CBA唔知幾時先復刻

唔會復

為同人界着想唔應該復刻 啲本好冇創意

953,126,755
3個位

dwfs

見到大家搏命抽梅林
真係諗起當年入坑無耐就中左係幾乎用盡左成年的人品

仲淨150石 等埋pool2 再決定幫唔幫泳武追寶

我諗緊好唔好搏寶二+拎男角禮
但都係等二池結果先

我打丁狂魔想知C96有冇好介紹？

Bl本

Gentle order

睇開咩

唔太重口味就ok

Gentle order 3,4

先睇聖女見唔知乜夢暖丁 然後去睇騎士王調教 主菜黎本neutral actor同abgrund

愛上陸本母女丼幾時先有完整版

D 催眠唔好睇， 可惜又唔再重操舊業

睇得二世

唔睇純愛， sor...

課到中
27符 + 421 石 + 3pack半

小灰

鬼滅又原創劇情
蟲柱，水柱

所長

起碼中左

終於唔洗比人笑了

唔係好明牙灰拎住聖槍點解仲咁自卑

搞大左

復梅

碌柒啦 冇留石比星期三

sor
me一不小心

差9個

石啫 㩒個制就有.jpg

而家刷種火是否不智

睇你練咩

梅撚 凱撒祭先刷定點

Ching added

睇你了，雖然高難有隻梅撚係度個人即刻安心好多

week了

都係接唔到文西返屋企

終於抽到小安

講左會出泳裝沖田咩? TWITTER唔見

cm咪有

想問下點解依關開唔到明明clear曬進行中任務但係又冇新任務解鎖

8月18 1800

眼盲唔該曬

唔好打咁多J

期待pool2

早

歐洲既氣息

好似好多名都未見過咁

4周年多左啲玩家

新手招3個FD子

尋日我都咁講
不過唔知仲有幾多人會留低

上水曬完就走啦

萌新如我就會留低

玩gbf

點跟

Report左

農場遊戲

好似係日本仔？

我隊未升好既火打風2.0都打到廿幾萬
升哂技同練下lb應該岩岩好打到藍箱線

兩年後仲係到先講

仲用緊1.0

我都係1.0
但直接打2.0
月尾仲要搞六道
我暗武技lv都未升

仲要之後補多一符就黃左

[ Lazer ]
《假面騎士Zero-One》的主題曲，決定由J（LUNA SEA貝斯手）與西川貴教組成的「J×Takanori Nishikawa」負責。

今次兩人合作，是有着想負責演唱假面騎士系列主題曲這個心願的西川貴教，在接受今次offer時邀請了作為其親友的J才能實現。由J負責作曲、西川貴教負責演唱，完成這首主題曲「REAL×EYEZ」。另外編曲由ゆよゆっぺ(Yuyoyuppe)以DJ'TEKINA//SOMETHING的名義參與。

咁快踢爆

我幾時先可以咁歐

ok 決定追了

你就係個日本仔

唔追

教主 op+垃圾編劇 （敏鬼個女）實伏到喊

點可以抽到咁歐
抽泳武抽到跪係到

拉打月讀 牛b死了

巨頭們笑而不語

幾時叫埋忍忍者，忍風出黎救場

收到風好似下一集即刻背叛

海豹夏天上水曬太陽好正常

打豹打到手軟

我記得編劇主要係高橋悠也

邊洗打，等一陣就會自動消失架啦

2日先一關VIP

818

又笑海豹

唔好笑我

落狗屎

又係自己一個人出，維園見

818GO

start loop

wai yuen gin

d劵用黎打哂呢3關先定留返之後打vip好
我見有d話留好似多錢d

留

睇完天氣之子，離開戲院就落大雨

祈禱

早知約埋

可唔可以快啲有箱刷，好多技要升要找數

出去吧

搭緊火車出去

要人

818
維園

單拖

返緊工

返咩要星期日都開

新手留名
有冇大腿留低個id俾我抱下

閃閃added

好似你先係大腿

490.514.187
小薯想加係維園既手足

好似俾幾個大陸大腿del左，不過完全唔後悔

674,418,654
求++

大佬

樓上幾個申請晒

有冇人收？我剩係想要卡

巨頭仲有咁多位

how much

謝巨頭carry

照返日幣當日匯率計

可惜我無an機

其實得#560未add過

差2個

等5點

想fgo出朱利安同潘朵拉

我都買左2張
一張呆毛一張盾子，but佢張咭係紙黎，要小心D保養

你pm個code比我 張卡你就攞去吧

真新手求加
060558941

我都買左張學妹，但冇an機

活動禮裝都冇張加唔落手

已申請

交低ip先： 026566439

不過梅林pool竟然用左420粒石有寶三

rich

蓄石

即係幾多港紙

卡住咗

想un

c.c. 同咩色奧燒巴打都added，不過係邊位巴打嚟

我係咩色奧燒

呢度啲大佬受唔受真新手玩

smallin added

第1個部電話壞左無左個ac，然後填表填錯野救唔返
我記得佢有重新開過，但唔知佢ID

受 我都係新手

added

060071357貞德

20MB,有新角模啦掛

MELT槍？！

LIP合體寶具?

果然MELT係拉返EXTRA組泳裝出黎

村正用email搵武藏叫佢過去拎玉鋼

頭先仲S mode全開，一見GD hang左幾秒機

唔係企鵝，係利維坦

點解我咁撚肥

LambdaTryllis

係唔係打魔神柱

我都試過，唔記得ID，又冇課金記錄
最後靠背包截圖拎得返

睇黎係利維坦力量為主，飛哥feel到龍屬

笨蛋情侶

水平線body

lip偷襲ko晒大龍娘同小刑同小太郎
仲毒舌全開

副長同拿破崙比大波波引左過黎

全世界準備抽

太邪惡了

槍confirm

所以要lip幫拖

又一車車月

無上限ready

佢好幼

聽日開pool2?

wa

希望

星期三啦

就係唔中意掛出黎，你咪唔好加

舊劍解凍日

係大佬

黑鬚同哥倫布賭撚晒d紫coin 瓜左

又撚人

聽講兩隻都係4*

150石追寶3失敗

我全都要

三隻都5星

OK

5星裁 槍呆
4星槍 melt
4星殺 沖田

firm左了

撕紙王呢？ 唔係5星呀嘛

@失敗
FQ出金銀銅邊隻料

沖田4星？

沖田似係殺

金銅

要召妓了 我依家好想課俾葉狗

THX

無石了

人地解埋包啦 仲似

好似有關會打MELT 應該可以睇寶具

真 我愛FGO

要求唔多 寳二melt就ok了

愛GAME唔愛DW

有關要打平a即死

點解我今朝要曬30石dum落武藏到

我掉埋最後150石

2145預定
絆慢慢升

抽到獅子王個時 可能已經寶五了

melt 有art up
應該藍寶黎

4星

金狗準備好曬

單體定全體

4年泳pool
今次pool2算係最強下話

Artup 一招
下面三項一招

等緊佢打我 wait

全體

又係槍
雖然話水樹係單體但都係藍卡槍黎

咁多全體

出4*嘅唔抽了

死都唔出第3招技

最好可以代芬恩

好多時都係咁架啦，npc時扣起招3技
上年bb都係

想繼續抽武裝但係150石都寶3唔到有啲驚

強化解除先，3定4hit

有加np回收就係

無既話就

如果有NP回收率
應該又一隻周回用藍寶
放寶具仲會有企鵝出現

佢個畫面zoom到好遠好難睇
要錄影先睇得清

睇左幾次，係3hit

有女唔用 用男做咩

又唔係陳公臺

4*大獎

根本3隻都超人氣
ALLIN仲抵

3hit如果沒回收率
又要用換人服

但係我都係想要全新嬲助

我有沖田就夠

台豬好波

換人服都可能差緊d

大家轉掛tamamo未？

男角速成真係易打錯字

等2.5啦

果隻成個拉打樣既 真係想餵爆杯

主線係實有新
但夏活點都想有新男人

芬恩靠換人 自己沒3T藍up都得
依隻沒咩理由唔得

我都想

但幾難有

係咪一直LIP 1/3技普攻

我第一拳lip 隻帝王花就即死左

芬恩 自己有np回收up

係
要記住開三技,因為有平a即死

アルターエゴ . Λ
Λ Lambda 同時是Λογχοφόρος的字頭
Λογχοφόρος 希臘文 槍騎兵

wtf 第40 turn了

你見到果2招係咩技

裁槍呆綠寶就正

藍up一招
變海場地, 強化解除二耐性, 無敵一招

呢關要點打

LIP三技普攻即死

anyway

鯨魚俾企鵝剋

開曬lip啲技
然後用lip啲卡打

你望下lip多個乜野buff

所以咪話1/3技
果然我係非洲人

40幾turn都唔死?
咁誇?

科輪那被動

第46 turn終於完咗了

5*鬼佬沖田

3turn 50%綠咭廚放

cls

diu da原版

暈自己

對自身賦予以機率暈眩狀態(1回合)【副作用】 60%

副作用

無事，可能啲運save晒pool2,輕鬆寶5

是在下輸了

Unlimited Figure Work

我唔貪心 希望10抽pool2 中沖田 企鵝 白槍各2就夠了

你望下梅pool張禮比邊個色用

你唔貪心個定義都幾高

SL大法

慘 melt應該難用過芬恩

150石諗住寶3算唔算貪心

3t綠up 50%

堆副作用玩死人

20%魔放

melt連唔到啦
有晒3技

懷疑自己打錯關，啲qp儲勁慢

除非NP率爆炸

cba 三藏 月の裏側の記憶
有無機會連發到

攞嚟j算啦

點都係抽爆

唔算 只係你當自己係賭神姐

d技雜到根本叫人用愛黎當玩具玩

應該要好似狂弗蘭咁要帶埋南丁上場

睇到呢兩隻啲技就覺得牙榮啲技咁簡單粗暴真好

歪撚左鐵華團團長

勁野黎

招5T 藍buff真係

20%真係難聽過粗口

吃屎冇白槍解包 如果唔係可以屙煙小文西

扣返2T比返10%我啦屌

有小文西就唔用佢了

泳沖

CD?

melt升夠LV就變海吞左成個拉斯維加斯
理由係

沖田招寶係出寶具個T暈 定係出完寶之後個T暈呀

4星你想幾好用

應該同蘭芙一樣？

寶2升寶3都賭神

劍蘭:

劍蘭都要寶5啦

又紅

其實招三技吸哂兩個隊友
可能吸收到60%
不過都仲有一層NP要解決

有乜關係?
佢唔bo5會影響啲技?

有咩情報未睇

4*殺泳沖
4*槍melt

睇錯咗狂蘭

我屌牙 白槍先係5*？
點都沖田吧

同埋以為講緊寶具

白槍仲未有info
但係9成就係pool2 5*了

諗一諗
泳裝4星到依家都好似得泳莫叫做勁

蘭芙寫暈兩T 暈完開寶具個T再暈埋下一T

牙榮

奶光

送既唔計

武藏

唔好打咁多丁

請幫泳沖平反

佢真係勁到on9

3hit

只要有我同沖田
我地就不敗

有出都算係咁
btw飛高post三大奇蹟都要變做兩個啦

尼祿唱歌嚇到d人走晒

邊3大奇跡

我1T完左

有邊次活動5*唔係做換領既封面人物

電姆醒
出村正
沖田泳裝

係勁
但俾唔到泳莫個種衝擊性
話哂泳莫都係三連發寶具周回始祖

睇個大陸佬抽武藏真係覺得依隻驚好恐怖

2004/換人
係呢2樣架啦

幾時出迷之良妻狐T

懶貓靠自抽大爆死代抽歐到傻紅

睇完水天宮，多謝蘑菇

咦，下個場唔係去打鯊魚馬戲團泳貞架咩
變左個樂市樂座出黎嘅

究竟我做錯咗啲咩

我爺爺+BB，本身諗住打3T
結果第1turn ko

大把
聖誕(18以外)，萬聖(18以外)，泳裝(19以外)
仲有好多，唔想數

弓職要換人先連發到
我都係用返cba算

邊度睇泳沖係4星

睇緊LIVE條肥佬1200石寶1

我都試過

啲風官方架咩

dc？
佢不嬲大把石抽

18泳裝好似係水呆+L狐做封面
應該話
唔係有4*送果啲活動
我印象好似次次都係活動5*做封面

我一turn用自己隻lip打死

係 1600石寶2

睇佢抽不知幾治愈

例外暫時諗到尼錄祭

做運輸

泳裝
18係茨木
17係凜G
16係csor

但另外2個有錯
聖誕17 18係艾蕾布妹
萬聖17係小刑

解包
茹西update左

MELT前面有女武神頂住

出完ceb好撚攰，聽日放工先再課

銅鑼灣有無封站?

頭先新聞吾覺有

一入去見到佢十抽兩隻大公

好撚好笑 十連兩隻大公

呢隻GAME專撚課長

冇計，槍卡太勁
周回：雪山櫻/女武神
群體： 澟B/迦爾納
單體：bba/槍狐
啱啱又送水樹
Melt留返嚟J算

無，不過頭先想返灣仔搭船但係停晒

年年泳裝角都好勁，今年好似唔多覺
葉狗係咪搞事？想搞革命？

之前泳奶光都幾屈

當馬爾大無到

最強Ruler
希望獅子王唔好咁勁

你喜歡啦, 我係覺得呢個係基本嘅互相幫忙啫
不過未凸嘅就算掛咗都過唔到FILTER

好友係貴精不貴多

咁冇抽呢個pool既人咪俾你del撚晒

掛開突爆寶石翁

無咁多張

掛開英靈禮裝

又扮

你多到食

呢個應該係你？呢d咪叫似樣囉

食完咪無

你認錯人,我ac無咩5星

謙虛到

我得3星禮裝唔好del禾

的確係每個活動會清一次, 但當然有D認得嘅會俾多幾次機會

55

唔知有冇加你

牙bu

估唔到今時今日連禮裝都可以拎出黎打飛機

屌 做乜野

咁你有又唔掛又真係誇張啲

我冇朋友

不加你了

冇你fd好似

d禮多到 跟唔到

又迫害我呢D小薯同無課人士

我寧願少D禮裝, 每次多親都唔係好事

做個fd 子都咁多條件

改左名咩

行完就番屋企肝飛高 下半場不了

不貼id 不加人 不求加
緣份到了,自然會比人del好友

掛個活動禮裝唔算苛刻掛

呢度應該唔少人試過

差唔多成年無換過禮裝

你個條件仲苛刻

無你fd

剩係得3星禮突滿

做乜鳩

呢個將會係星期三嘅我

仲以為個個support都淨係揀錢裝

錢裝我都係開主線用fever先用

4星果隻好易5

終於用晒渠蓋

我寶0

珍 今次打關我都係揀掛錢裝多過活動禮 打打下都就換哂啲材料

15隻愛人個mission果關派天草女帝糧

禾都係0

終於有個多QP既活動算幾好既

雖然呢個係事實, 但你都唔係淨係掛文西啦

如果仲有下次送4星
一定換佢..

淨係用錢裝加怪裝

有無你ID比大家參考下要點掛

咁都有得嘈

送隻阿榮勁過晒抽果D 偏心到

恰我0課寶寶

仲要靈4幅圖好好J

呢度應該好多人都有我個LIST, 不過係以前高登加落而家改左名都唔係好知邊個打邊個

我好友得好少

個個都零課...咁我應該係飛高貼埋錢比我玩

如果我係度話add我fd個要求係要紅a bo5a bo5應該仲少過你

咁都起碼放低個in game名

反而多到爆list
紅a易歪到
你話黑a就會單機既

佢有我好友姐係都係老屎忽巨頭黎

原來巨頭嚟

唔好咁高調啦, 因為一切嘅原因只係我話某位冇掛活動禮裝加唔落手

no jer黑a

大佬一定唔肯加我呢啲小薯

敢唔敢賭jer

老老豆豆
本身你都開突爆filter架啦
人地掛唔掛d未突都唔影響你架啦

話時話 今日d關明明無泳沖，點解會咁早放入去

可能聽日就開抽

聽講11點開

今晚早啲瞓發個好夢
無槍呆點會係開pool

槍呆

笑到往生嘅帝吧又出精
有無人知佢地精左去邊

係唔影響, 我都係隨口UP下
不過活動掛活動禮裝做SUPPORT好正常啫

係 我抱咗佢大腿好耐

我都抱咗你大腿好耐

又一批人要參軍

帝吧出征洗左香港警察fb板

禮裝權威做野唔洗你教

到底係邊個

中!! 中牙!!

又勝

唉唉叔又勝

唔好估啦, 我係呢排去發夢先過嚟開個AC, 順手望兩眼啫

快啲到星期三please

咁都有得

你改咗名？

【カルデア広報局より】
2019年8月18日(日)22:30にゲームアップデートを行いました。期間限定イベント「見参！ ラスベガス御前試合～水着剣豪七色勝負！」の一部メインクエストの調整など、詳しくは→ #FGO

你要抽了

係咪即死嗰關

lip即死果關強制lip前排+淨係呢場 3技即死率up

唔多好笑

melt想沉左成個特異點去解決件事
村正被召已經可以當今次又係抑止力案件

是但拎隊入去打大公差D炒車

上次大奧吹得幾撚勁
最尾都係得個吉
再要我信風?不了

可能大家都估錯左 槍呆都係4星 真正嘅5星係村...

why did you say that name!!

村正被召唔等於你有得抽呀

燈力放出 EX+++

1.5.3之後直頭見都未撚見過

係咪應該出哂關先開始刷
宜家已經刷哂銅銀素材但後面仲有咁多任務

唔係，你點都要刷關打錢去開主線

Melt招寶具咪係皇帝企鵝

民陣：170萬人參加集會

今晚開抽得唔得管不住這手了

我忍唔住射晒落pool1

閃電十一人?

合理

終於有得除鞋 醃左成日
痕死

覆錯

輸唔切嘅賭仔

保守估計我覺得多過616

金鐘d冇計入去
民陣：已入紙831遊行 遮打花園至中聯辦

泳沖唔係五星

數字上易抽啲

點都抽到寶五架啦

而且sogo個邊起碼塞住左幾十萬人啦

抽落其實都係咁難抽

對我嚟講4星易抽過5星好多

呢幾個係邊個嚟

Btw今日底橫都濕埋揮手區

隊杯隊到100
有咩分別

沖田寶具得3hit

無樣路人剪影

好慘

Melt都係

玩野 樣靚 機體係直頭用唔到